林鄭記者會話封關無用，咁台灣既蔡英文總統係咪可以星佢幾巴？

自己無能，推卸話無用

唔講台灣，講返武漢丫嘛

外交部仲要捉埋 CHO 講有效
777係唔係一次過反晒國家同國際專家組織